# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-10-25 19:01+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2014-08-11 02:44+0000\n"
"Last-Translator: Softblow <ccwpc@hanmail.net>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.5.0\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1407725050.0\n"

#: lib/email.js:43 lib/email.js:55 lib/email.js:61
msgid "%(site)s: Complete sign-in"
msgstr "%(site)s: 로그인 완료"

#: lib/email.js:49
msgid "%(site)s: Complete password reset"
msgstr "%(site)s: 암호 재설정 완료"

# 등록 확인 메일의 주의문
#: lib/static/views.js:211 lib/static/views.js:272
msgid "A Better Way to Sign In"
msgstr "더 나은 로그인 방법"

#: lib/static/views.js:229
msgid "Unsupported Browser"
msgstr "지원하지 않는 브라우저"

#: lib/static/views.js:241
msgid "Unsupported Browser without Watch"
msgstr "Watch 없이는 지원하지 않는 브라우저"

#: lib/static/views.js:253
msgid "Cookies Are Disabled"
msgstr "쿠키 사용 불가"

#: lib/static/views.js:276
msgid "About"
msgstr "소개"

#: lib/static/views.js:292 lib/static/views.js:300
msgid "Terms of Service"
msgstr "서비스 약관"

#: lib/static/views.js:308 lib/static/views.js:316
msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인 정보 보호 정책"

#: lib/static/views.js:324
msgid "Complete Registration"
msgstr "등록 완료"

# 등록 확인 메일의 주의문
#: resources/views/about.ejs:8
msgid "A simpler way to sign in."
msgstr "간단한 로그인 방법입니다."

#: resources/views/about.ejs:11
msgid "Persona replaces multiple passwords"
msgstr "Persona- 암호 하나로 서비스 이용"

#: resources/views/about.ejs:12
msgid ""
"Sites such as <a %(webmakerLink)s>%(webmakerName)s</a>, <a %(openphotoLink)s>"
"%(openphotoName)s</a> and <a %(voostLink)s>%(voostName)s</a> use Persona "
"instead of usernames to sign you in."
msgstr ""
"<a %(webmakerLink)s>%(webmakerName)s</a>와 <a %(openphotoLink)s>%"
"(openphotoName)s</a>, <a %(voostLink)s>%(voostName)s</a>도 로그인에 Persona를 "
"사용합니다."

#: resources/views/about.ejs:21
msgid "This means you only need one password to sign in to many sites."
msgstr "여러 웹 사이트를 하나의 암호로 로그인할 수 있습니다."

#: resources/views/about.ejs:25
msgid "One password to rule them all."
msgstr "하나의 암호로 모든 사이트 이용 가능합니다."

#: resources/views/about.ejs:31
msgid "Use multiple email addresses"
msgstr "여러 이메일 주소 사용 가능"

#: resources/views/about.ejs:35
msgid "Persona is flexible"
msgstr "유연한 Persona 서비스"

#: resources/views/about.ejs:36
msgid ""
"Within Persona, your identity is your email address. You can use as many "
"email addresses as you want, but you still only need one password."
msgstr ""
"Persona에서는 이메일 주소가 신원을 확인합니다. 여러 메일 주소를 사용할 수 있"
"으나 암호는 자신이 관리하는 하나를 이용합니다."

#: resources/views/about.ejs:42
msgid "Real privacy."
msgstr "현실적 개인 정보의 대안. "

#: resources/views/about.ejs:45
msgid "Persona is proudly non-profit for you"
msgstr "비영리 서비스"

#: resources/views/about.ejs:46
msgid ""
"Persona is developed by Mozilla, a not-for-profit company trusted throughout "
"the Web community. Our goal is to create technologies that balance an open "
"Web platform with people's privacy."
msgstr ""
"Persona는 웹 커뮤니티의 신뢰를 받는 비영리 재단인 Mozilla에서 개발되었으며, "
"오픈 웹 플랫폼과 사람들의 개인 정보를 보호하는 균형을 잡는 기술로 만들어졌습"
"니다."

#: resources/views/about.ejs:49
msgid "Persona preserves your privacy"
msgstr "안전한 개인 정보 저장"

#: resources/views/about.ejs:50
msgid ""
"Persona does not track your activity around the Web. It creates a wall "
"between signing you in and what you do once you're there. The history of "
"what sites you visit is stored only on your own computer."
msgstr ""
"Persona는 웹에서 여러분의 활동을 추적하지 않습니다. 로그인과 개인 활동 추적 사이에 장벽을 만들어 주며, 여러분의 활동 내역은 "
"자신의 컴퓨터에만 저장됩니다."

#: resources/views/about.ejs:54
msgid "Persona for developers"
msgstr "개발자 정보"

#: resources/views/about.ejs:54
msgid "Implement Persona on your site"
msgstr "자신의 웹 사이트에 Persona 탑재하기"

#: resources/views/about.ejs:54
msgid "Developer guides and API documentation"
msgstr "개발자 가이드와 API 문서"

#: resources/views/confirm.ejs:9 resources/views/reset_password.ejs:9
msgid "Finish signing into:"
msgstr "로그인 완료："

# 등록 인증 후의 패스워드 입력 화면
#: resources/views/confirm.ejs:12
msgid "Last step!"
msgstr "마지막 단계!"

#: resources/views/confirm.ejs:16 resources/views/reset_password.ejs:16
msgid "Email Address"
msgstr "이메일 주소"

#: resources/views/confirm.ejs:17 resources/views/reset_password.ejs:17
msgid "Your Email"
msgstr "이메일 주소"

#: resources/views/confirm.ejs:21 resources/views/dialog.ejs:70
#: resources/views/index.ejs:56 resources/views/reset_password.ejs:22
msgid "Password"
msgstr "암호"

#: resources/views/confirm.ejs:22 resources/views/reset_password.ejs:25
msgid "Your Password"
msgstr "암호"

#: resources/views/confirm.ejs:25 resources/views/dialog.ejs:76
#: resources/views/reset_password.ejs:28
msgid "Password field required"
msgstr "암호 입력 필수"

#: resources/views/confirm.ejs:29 resources/views/dialog.ejs:84
msgid "Password incorrect"
msgstr "암호 틀림"

#: resources/views/confirm.ejs:35 resources/views/reset_password.ejs:53
msgid "finish"
msgstr "완료"

#: resources/views/cookies_disabled.ejs:9
msgid "Persona requires cookies to remember you."
msgstr "Persona는 쿠키를 필요로 합니다."

#: resources/views/cookies_disabled.ejs:13
#, php-format
msgid "Please close this window, <a %s>enable cookies</a> and try again"
msgstr "창을 닫고 <a %s>쿠키 사용을 허용</a>한 후 다시 시도해 주십시오."

#: resources/views/dialog.ejs:25 resources/views/dialog.ejs:35
#, php-format
msgid "Sign in to %s with&hellip;"
msgstr "%s에 로그인 중&hellip;"

#: resources/views/dialog.ejs:39
msgid ""
"%(idp)s no longer allows you to log into Persona with your %(idp)s password. "
"You must now use your existing Persona password to log in with this email "
"address."
msgstr ""
"%(idp)s가 더 이상 %(idp)s 비밀번호로 Persona에 로그인을 허용하지 않습니다. 이 이메일 주소의 기존 Persona "
"비밀번호를 사용해서 로그인해야 합니다."

#: resources/views/dialog.ejs:43
msgid "Persona password"
msgstr "Persona 암호 "

#: resources/views/dialog.ejs:49 resources/views/dialog.ejs:50
msgid "email address"
msgstr "이메일 주소"

#: resources/views/dialog.ejs:53
msgid "Must be an email address"
msgstr "이메일 주소 입력 필수"

#: resources/views/dialog.ejs:57
msgid "Email field required"
msgstr "이메일 주소 입력 필수"

#: resources/views/dialog.ejs:66 resources/views/dialog.ejs:93
#: resources/views/dialog.ejs:137
msgid "Forgot your password?"
msgstr "암호를 잊어 버리셨습니까?"

#: resources/views/dialog.ejs:72
msgid "Enter password"
msgstr "암호 입력"

#: resources/views/dialog.ejs:73
msgid "password"
msgstr "암호"

#: resources/views/dialog.ejs:80
msgid ""
"Initial confirmation sent &ndash; wait a few minutes before requesting "
"another"
msgstr "확인 메일 전송 &ndash; 몇 분만 기다리세요"

#: resources/views/dialog.ejs:99
msgid ""
"By proceeding, you agree to %(site)s's <a %(terms)s>Terms</a> and <a "
"%(privacy)s>Privacy Policy</a>."
msgstr ""
"계속 진행하시려면, %(site)s의 <a %(terms)s>서비스 약관</a>과 <a %(privacy)s>"
"개인 정보 보호 정책</a>에 동의해 주십시오."

#: resources/views/dialog.ejs:113
msgid "next"
msgstr "다음"

#: resources/views/dialog.ejs:117
msgid "continue"
msgstr "계속"

#: resources/views/dialog.ejs:121 resources/views/dialog.ejs:129
#: resources/views/dialog.ejs:133 resources/views/index.ejs:59
msgid "cancel"
msgstr "취소"

#: resources/views/dialog.ejs:125
msgid "sign in"
msgstr "로그인"

#: resources/views/dialog.ejs:172
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: resources/views/dialog_layout.ejs:37 resources/views/layout.ejs:21
#, php-format
msgid "Mozilla Persona: %s"
msgstr "Mozilla Persona: %s"

#: resources/views/dialog_layout.ejs:58
msgid "Connecting to Persona..."
msgstr "Persona에 연결중..."

#: resources/views/dialog_layout.ejs:68
#, php-format
msgid ""
"<strong>Mozilla Persona.</strong> Simple sign-in from the non-profit behind "
"Firefox. <a %s>Learn more&rarr;</a>"
msgstr ""
"<strong>Mozilla Persona</strong>. Firefox와 함께하는 간단한 로그인 방식입니다. <a %s>자세히 "
"보기&rarr;</a>"

#: resources/views/index.ejs:10
msgid "Connect with Mozilla Persona, the safest &amp; easiest way to sign in."
msgstr "Mozilla Persona를 사용하면 더 빠르고 쉽게 로그인할 수 있습니다."

#: resources/views/index.ejs:12
msgid "<a %(aboutLink)s>Take the tour</a>"
msgstr "<a %(aboutLink)s>사이트 둘러보기</a>"

#: resources/views/index.ejs:29
msgid "remove"
msgstr "삭제"

#: resources/views/index.ejs:36
msgid "New to Mozilla Persona? <a %(learnMoreLink)s>Learn more</a>"
msgstr "Mozilla Persona가 처음이신가요? <a %(learnMoreLink)s>더 알아보기</a>"

#: resources/views/index.ejs:40
msgid "Account Manager"
msgstr "계정 관리"

#: resources/views/index.ejs:44
msgid "Your Email Addresses"
msgstr "이메일 주소"

#: resources/views/index.ejs:46 resources/views/index.ejs:58
msgid "edit"
msgstr "수정하기"

#: resources/views/index.ejs:47 resources/views/index.ejs:69
msgid "done"
msgstr "완료"

#: resources/views/index.ejs:63
msgid "Old Password"
msgstr "이전 암호"

#: resources/views/index.ejs:66
msgid "New Password"
msgstr "새로운 암호"

#: resources/views/index.ejs:72
msgid "Old password required"
msgstr "이전 암호 입력 필수"

#: resources/views/index.ejs:75
msgid "Old password incorrect"
msgstr "이전 암호 맞지 않음"

#: resources/views/index.ejs:78
msgid "New password required"
msgstr "새 암호 입력 필수"

#: resources/views/index.ejs:81
msgid "Passwords must be different"
msgstr "서로 암호가 달라야 함"

#: resources/views/index.ejs:84 resources/views/reset_password.ejs:32
msgid "Password must be 8&ndash;80 characters long"
msgstr "암호 길이는 8 문자 이상 80 문자여야함"

#: resources/views/index.ejs:90
msgid "You may, at any time, <a %(cancelLink)s>cancel your account</a>"
msgstr "언제든지 <a %(cancelLink)s>계정 취소</a>를 하실 수 있습니다."

#: resources/views/layout.ejs:32
msgid "Persona Home"
msgstr "Persona 홈페이지"

#: resources/views/layout.ejs:35
msgid "How it works"
msgstr "사용법"

#: resources/views/layout.ejs:36
msgid "Account"
msgstr "계정"

#: resources/views/layout.ejs:38
msgid "Sign In"
msgstr "로그인"

#: resources/views/layout.ejs:39
msgid "Sign Out"
msgstr "로그아웃"

#: resources/views/layout.ejs:56
#, php-format
msgid "By the <a %s>Identity Team</a> @ <a %s>Mozilla</a>"
msgstr "개발: <a %s>Mozilla</a> <a %s>인증팀</a>"

#: resources/views/layout.ejs:58
msgid "Privacy &rarr;"
msgstr "개인 정보 보호 정책 &rarr;"

#: resources/views/layout.ejs:59
msgid "TOS &rarr;"
msgstr "서비스 이용 계획 &rarr;"

#: resources/views/layout.ejs:60
msgid "Developers &rarr;"
msgstr "개발자 &rarr;"

#: resources/views/layout.ejs:62
msgid "Need Help? &rarr;"
msgstr "도움말 &rarr;"

#: resources/views/partial/noscript-warning.ejs:5
msgid "We're sorry, Persona requires that Javascript is enabled."
msgstr "죄송합니다. Persona 는 자바스크립트 옵션이 활성화 되어야 합니다."

#: resources/views/reset_password.ejs:12
msgid "Reset Password"
msgstr "암호 재설정"

#: resources/views/reset_password.ejs:24
#, php-format
msgid "Create a new password to use with %s"
msgstr " %s에서 사용하는 새로운 암호 설정"

#: resources/views/reset_password.ejs:37 resources/views/reset_password.ejs:38
msgid "Verify Password"
msgstr "암호 검증"

#: resources/views/reset_password.ejs:41
msgid "Verification password required"
msgstr "암호 재입력 필수"

#: resources/views/reset_password.ejs:45
msgid "Passwords don&rsquo;t match!"
msgstr "암호가 일치하지 않습니다!"

#: resources/views/reset_password.ejs:60
msgid "<strong class=\"email\">Your address</strong> has been verified!"
msgstr "<strong class=\"email\">메일 주소</strong>는 검증되었습니다!"

#: resources/views/reset_password.ejs:64
#, php-format
msgid ""
"Your new address is set up and ready to go. You will be redirected to %s"
msgstr "새 주소가 설정이 완료되어,  %s로 리다이렉트합니다."

#: resources/views/reset_password.ejs:68
#, php-format
msgid "Redirecting in %s seconds"
msgstr "%s초 후 다시시도하세요"

#: resources/views/unsupported_dialog.ejs:9
msgid "We are sorry, but currently your browser is not supported."
msgstr "죄송합니다만 현재 브라우저는 지원되지 않습니다."

#: resources/views/unsupported_dialog.ejs:14
msgid "Firefox logo"
msgstr "Firefox 로고"

#: resources/views/unsupported_dialog.ejs:18
msgid "Persona works with <a %(getFirefoxLink)s>Firefox</a>"
msgstr "Persona는 <a %(getFirefoxLink)s>Firefox</a> 뿐만 아니라"

#: resources/views/unsupported_dialog.ejs:20
msgid "and other <a %(otherBrowserLink)s>modern browsers.</a>"
msgstr "다른 <a %(otherBrowserLink)s>최신 웹브라우저</a> 모두 지원합니다."

#: resources/views/unsupported_dialog_without_watch.ejs:9
msgid "Sorry, your browser does not support signing in to this website."
msgstr "죄송합니다. 사용하시는 브라우저가 이 웹사이트에 로그인하는 것을 지원하지 않습니다."

#: resources/views/unsupported_dialog_without_watch.ejs:13
#, php-format
msgid ""
"The owner of this website needs to update to use Persona's <a %s>navigator."
"id.watch()</a> feature."
msgstr "웹사이트 관리자가 Persona의 <a %s>navigator.id.watch()</a> 기능을 사용하도록 갱신해야 합니다."

#: resources/email_templates/_footer.html.ejs:17
#, php-format
msgid ""
"<a %s><strong>Mozilla Persona.</strong></a> Simple sign-in from the non-"
"profit behind Firefox."
msgstr "<a %s><strong>Mozilla Persona</strong></a>는 간단한 무료 로그인 방식입니다."

#: resources/email_templates/confirm.ejs:1
#: resources/email_templates/confirm.html.ejs:5
#: resources/email_templates/new.ejs:1
#: resources/email_templates/new.html.ejs:6
#: resources/email_templates/transition.ejs:3
#: resources/email_templates/transition.html.ejs:8
msgid "Click this link to confirm access to %(site)s:"
msgstr "%(site)s 사이트 접근을 확인하기 위해 이 링크를 누르세요:"

# 등록 확인 메일의 주의문
#: resources/email_templates/confirm.ejs:4
#: resources/email_templates/confirm.html.ejs:29
#: resources/email_templates/new.ejs:4
#: resources/email_templates/new.html.ejs:30
#: resources/email_templates/transition.ejs:6
#: resources/email_templates/transition.html.ejs:32
msgid "If you were NOT attempting this sign-in, please ignore this email."
msgstr "로그인 의향이 없으면, 현재 메일을 무시해 주십시오."

#: resources/email_templates/confirm.ejs:6 resources/email_templates/new.ejs:6
#: resources/email_templates/reset.ejs:8
#: resources/email_templates/transition.ejs:8
msgid "Mozilla Persona"
msgstr "Mozilla 사용자"

#: resources/email_templates/confirm.ejs:7 resources/email_templates/new.ejs:7
#: resources/email_templates/reset.ejs:9
#: resources/email_templates/transition.ejs:9
msgid "Simple sign-in from the non-profit behind Firefox"
msgstr "Firefox에 의해 제공되는 간단한 로그인 방식"

#: resources/email_templates/confirm.ejs:8 resources/email_templates/new.ejs:8
#: resources/email_templates/reset.ejs:10
#: resources/email_templates/transition.ejs:10
msgid "Learn more at https://login.persona.org/about"
msgstr "자세히 보기 https://login.persona.org/about"

#: resources/email_templates/confirm.html.ejs:17
#: resources/email_templates/transition.html.ejs:20
msgid "Confirm your address now"
msgstr "메일 주소 지금 확인"

#: resources/email_templates/new.html.ejs:18
msgid "Confirm your account now"
msgstr "계정 지금 확인"

#: resources/email_templates/reset.ejs:1
#: resources/email_templates/reset.html.ejs:5
msgid "Forgot your password for Persona? It happens to the best of us."
msgstr "Persona 암호를 잊으셨습니까? 최선을 다해 도와드립니다."

#: resources/email_templates/reset.ejs:3
msgid "Click to reset your password:"
msgstr "암호화 초기화하기:"

# 등록 확인 메일의 주의문
#: resources/email_templates/reset.ejs:6
#: resources/email_templates/reset.html.ejs:29
msgid ""
"If you were NOT attempting to reset your password, please ignore this email."
msgstr "암호를 재설정 하려 하지 않았다면, 이 이메일을 무시하십시오."

#: resources/email_templates/reset.html.ejs:17
msgid "Reset your password now"
msgstr "암호 재설정"

#: resources/email_templates/transition.ejs:1
#: resources/email_templates/transition.html.ejs:5
msgid ""
"It looks like your email provider is having trouble with their Persona "
"support."
msgstr "여러분의 이메일 제공자가 Persona 지원에 문제가 생긴 것 같습니다."

#~ msgid "Sign in with Persona"
#~ msgstr "Persona 로그인"

# 등록 확인 메일의 주의문
#~ msgid ""
#~ "Note: If you did NOT ask to reset your password, please ignore this email."
#~ msgstr ""
#~ "주의 : 암호를 재설정 하지 않으신다면, 현재 이메일을 동의하지 마십시오."

#~ msgid "Simplified sign-on."
#~ msgstr "간편 가입"

#~ msgid "%s uses Persona instead of usernames to sign you in."
#~ msgstr "%s 가입하기 위해 사용자 이름대신 Persona를 사용합니다."

#, fuzzy
#~ msgid "Enter your email address"
#~ msgstr "이메일 주소 확인"

#~ msgid "Now enter your Persona password."
#~ msgstr "이제 여러분의 Persona 비밀번호를 입력하세요."

#~ msgid "enter email address"
#~ msgstr "이메일 주소 입력란"

#~ msgid "Thank you for using Persona."
#~ msgstr "Persona를 이용해 주셔서 감사합니다."

# 등록 확인 메일의 주의문
#~ msgid "Thank you,"
#~ msgstr "감사합니다."

#~ msgid "The Persona team"
#~ msgstr "Persona 팀 드림"

#~ msgid "Click here to reset your password."
#~ msgstr "암호를 초기화하려면 여기를 클릭하세요."

#~ msgid ""
#~ "To continue, you need to re-confirm this email address and set up a new, "
#~ "Persona-specific password."
#~ msgstr ""
#~ "계속하려면, 이 이메일 주소를 재확인하고, 새로운 Persona 전용 비밀번호를 설"
#~ "정할 필요가 있습니다."

#~ msgid "Click to set your new password:"
#~ msgstr "클릭하여 새로운 암호 설정:"

#~ msgid "The Persona Team"
#~ msgstr "Persona 팀"

#~ msgid "Click here to set your new password."
#~ msgstr "암호를 초기화하려면 여기를 클릭하세요."

#~ msgid "The account cannot be verified with this username and password."
#~ msgstr "계정을 아이디와 암호로 확인할 수 없ㄹ습다."

#~ msgid ""
#~ "We just sent an email to that address! If you really want to send "
#~ "another, wait a minute or two and try again."
#~ msgstr ""
#~ "이미 이메일을 전송하였습니다. 다른 곳으로 보내고 싶다면 잠시 기다린 후 다"
#~ "시 시도해 주십시오."

#~ msgid "This email address and password do not match."
#~ msgstr "이메일 주소와 암호가 일치하지 않습니다."

#~ msgid "The password field is required."
#~ msgstr "암호는 반드시 입력하셔야 합니다."

#~ msgid "Incorrect old password, password not updated."
#~ msgstr "이전에 사용하셨던 암호가 틀립니다. 암호가 변경되지 않았습니다."

#~ msgid "Old and new passwords are the same."
#~ msgstr "이전에 사용하신 암호와 새로운 암호가 똑같습니다."

#~ msgid "To sign in with Persona, please enter your email address."
#~ msgstr "Persona 로그인을 위해 이메일주소를 입력해주세요."

#~ msgid "Checking with your email provider."
#~ msgstr "이메일 제공업체에 확인해 보고 있습니다."

#~ msgid "Sign In Complete"
#~ msgstr "로그인 완료"

#~ msgid "Forgot Password"
#~ msgstr "암호 찾기"

#~ msgid "Email Verification"
#~ msgstr "메일 검증"

#~ msgid "Check your email at <strong %(checkId)s></strong>."
#~ msgstr "<strong %(checkId)s></strong>에서 메일을 확인하세요."

#~ msgid ""
#~ "Click the link in the confirmation email. Your password will then be "
#~ "reset."
#~ msgstr "확인 메일안에 링크를 클릭하시면 암호가 초기화됩니다."

#~ msgid "Non existent user!"
#~ msgstr "가입하지 않은 사용자 입니다!"

#~ msgid "Cannot reset the password of that address."
#~ msgstr "현재 메일 주소로는 암호를 재설정 할 수 없습니다."

#~ msgid "Know your password? Sign in."
#~ msgstr "암호를 아시나요? 로그인하세요."

#~ msgid "This window will now close and account creation will continue."
#~ msgstr "이 창은 닫히고 계정 만들기는 계속됩니다."

#~ msgid "Check your email at <strong %(emailId)s></strong>."
#~ msgstr "<strong %(emailId)s></strong> 메일 주소를 확인해주세요."

#~ msgid ""
#~ "Click the link in the confirmation email. You'll then immediately be "
#~ "signed into Persona."
#~ msgstr "확인 메일에서 링크를 클릭하세요. 곧 Persona로 로그인할 수 있습니다."

#~ msgid "forgot your password?"
#~ msgstr "암호를 잊어 버리셨습니까?"

#~ msgid ""
#~ "Your email address is new to us. Please create a password to use with "
#~ "Persona."
#~ msgstr ""
#~ "이전에 등록되지 않은 이메일 주소입니다. Persona 사용을 위해 새로운 암호를 "
#~ "설정하세요."

#~ msgid "verify password"
#~ msgstr "암호 확인"

#~ msgid ""
#~ "By proceeding, you agree to %(persona)s's <a %(termsLink)s>Terms</a> and "
#~ "<a %(privacyLink)s>Privacy Policy</a>."
#~ msgstr ""
#~ "계속 진행하시려면, %(persona)s의 <a %(termsLink)s>서비스 약관</a>과 <a "
#~ "%(privacyLink)s>개인 정보 보호 정책</a에 동의해 주십시오."

#~ msgid "Next"
#~ msgstr "다음"

#~ msgid "Verify Email"
#~ msgstr "이메일 주소 확인하기"

#~ msgid ""
#~ "To verify that you own <strong %(emailId)s>this address</strong>, you "
#~ "must sign in with your provider. A new window will be opened."
#~ msgstr ""
#~ "<strong %(emailId)s>이메일 주소</strong>를 확인하시려면, 먼저 이메일 서비"
#~ "스에 로그인하십시오. 곧 새 창이 열립니다."

#~ msgid "Verify"
#~ msgstr "인증하기"

#~ msgid ""
#~ "Thank you for signing up with <strong>Persona</strong>. You can now use "
#~ "your Persona account to <em>Sign In</em> or <em>Sign Up</em> to websites "
#~ "all across the web!"
#~ msgstr ""
#~ "<strong>Persona</strong> 가입을 감사드립니다. 계정을 사용해 여러 웹 사이트"
#~ "에 <em>로그인</em> 또는 <em>계정 등록</em>을 할 수 있습니다!"

#~ msgid "Sign Up"
#~ msgstr "회원 가입"

#~ msgid ""
#~ "<strong %(emailId)s>Email</strong> is not registered. Would you like to "
#~ "<a %(signUpLink)s>sign up</a> instead?"
#~ msgstr ""
#~ "<strong %(emailId)s>이메일 주소</strong>가 등록되어 있지 않습니다. <a "
#~ "%(signUpLink)s>회원가입</a>하시겠습니까?"

#~ msgid "New to Persona? Sign up today."
#~ msgstr "Persona가 처음이세요? 지금 가입하세요."

#~ msgid ""
#~ "To verify that you own <strong %(primaryId)s>address</strong>, you must "
#~ "sign in with your provider.  A new window will be opened."
#~ msgstr ""
#~ "<strong %(primaryId)s>이메일 주소</strong>를 인증하시려면, 먼저 서비스 제"
#~ "공자에 로그인하셔야 합니다. 곧 새 창이 열립니다."

#~ msgid ""
#~ "<strong %(emailId)s></strong> is already registered. Would you like to <a "
#~ "%(signInLink)s>sign in</a> instead?"
#~ msgstr ""
#~ "<strong %(emailId)s></strong> 주소는 이미 등록되어 있습니다. <a "
#~ "%(signInLink)s>로그인</a> 하시겠습니까?"

#~ msgid "Existing account? Sign in."
#~ msgstr "계정이 있습니까? 로그인하세요."

#~ msgid "Complete Login to %s using Persona"
#~ msgstr "Persona 이용 %s 로그인 완료"

#~ msgid "Communicating with server"
#~ msgstr "서버와 통신하고 있는 중"

#~ msgid "Just a moment while we talk with the server."
#~ msgstr "서버와 통신하고 있는 동안 조금 기다려 주세요."

#~ msgid ""
#~ "Mozilla Persona is the fast and secure way to sign in.  <a %s>Learn more "
#~ "&rarr;</a>"
#~ msgstr ""
#~ "Mozilla Persona는 빠르고 안전한 로그인 수단입니다.  <a %s>자세히 보기 "
#~ "&rarr;</a>"

#~ msgid ""
#~ "Thanks for verifying your email address. This message is being sent to "
#~ "you to complete your sign-in to %s."
#~ msgstr ""
#~ "메일 주소 등록 확인 감사합니다. 이 메세지는 %s  로그인을 완료하기 위해서 "
#~ "전달 되었습니다."

# 등록 확인 메일의 주의문
#~ msgid "Finish registration by clicking this link:"
#~ msgstr "등록을 완료하려면 이 링크를 클릭해 주세요:"

#~ msgid "Persona"
#~ msgstr "Persona 홈페이지"

#~ msgid ""
#~ "Error encountered while attempting to confirm your address. Have you "
#~ "previously verified this address?"
#~ msgstr ""
#~ "메일 주소 확인중에 에러가 발생했습니다.이 주소는 검증이 끝난 상태 입니까?"

#~ msgid "Error encountered trying to complete registration."
#~ msgstr "등록 처리중에 에러가 발생했습니다."

#~ msgid ""
#~ "Your new address is set up and you should now be signed in. You may now "
#~ "close this window and go back to"
#~ msgstr ""
#~ "새롭게 설정된 메일 주소로 로그인해 주세요.현재 창을 닫고돌아옵니다: "

#~ msgid ""
#~ "There was a problem with your signup link. Has this address already been "
#~ "registered?"
#~ msgstr ""
#~ "등록 확인용 링크에 문제가 있습니다. 이 링크가 있는 메일 주소는 등록되어 있"
#~ "지 않습니까?"

# 등록 확인 메일의 주의문
#~ msgid "BrowserID"
#~ msgstr "BrowserID"

#~ msgid "BrowserID: %s"
#~ msgstr "BrowserID: %s"

#~ msgid "BrowserID Home"
#~ msgstr "BrowserID 첫호면"

#~ msgid "TOS"
#~ msgstr "서비스 이용 약관"

#~ msgid "Error communicating with server."
#~ msgstr "서버와 통신시에 에러가 발생했습니다."
